假如蓋清結婚 佢個仔叫咩名

我先

銅鑼灣蓋之寶

蓋世寶軒達臣

屌老母

最有創意既名 可以與蓋狗共進晚餐

我老母蓋世寶

英文名叫crew

小皮球軒達臣